====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai essayé à titre individuel de créer des dispositifs qui favorisent l ' échange entre les chercheurs et les praticiens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

